Як можна оголосити змінну у Javascript?
    за допомогою let та const (var вважається застарілим після приходу ES5, і не використовується через свою область видимості)




У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm?
    Функції prompt та confirm є двома різними функціями в JavaScript, які дозволяють взаємодіяти з користувачем на сторінці.

    Функція prompt виводить вікно, що містить повідомлення для користувача та поле введення даних. Користувач може ввести текст у
 поле та натиснути кнопку ОК, щоб підтвердити свій ввід, або кнопку відміни, щоб скасувати діалогове вікно. 
 Функція prompt повертає рядок, який введений користувачем у полі введення даних або null, якщо користувач натиснув кнопку відміни.

 Функція confirm виводить вікно, яке містить повідомлення та дві кнопки - "OK" та "Cancel". Користувач може натиснути кнопку "OK", щоб підтвердити дію, або кнопку "Cancel", щоб скасувати діалогове вікно. 
 Функція confirm повертає логічне значення - true, якщо користувач натиснув кнопку "OK", або false, якщо він натиснув кнопку "Cancel".




Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад.
В JavaScript неявне перетворення типів відбувається, коли оператор або функція працює зі значеннями різних типів. 
В таких випадках JavaScript автоматично перетворює значення одного типу в інший тип, щоб виконати операцію.
Один з прикладів неявного перетворення типів в JavaScript полягає в тому, що рядкові значення автоматично перетворюються на числа
 в контексті арифметичних операцій. 
